科大大到你唔信

真係好撚大

正評

雖然個樣就唔係好掂，但係我十分中意佢對波